有冇絲打？

簡直係清泉

💁🏻我

Hi

冇

唔會有絲打